[公屋撚] 炒股賺左4百萬，會唔會被屋署趕走？

憂慮左2日。。。唔敢同人講

早2日買左隻大麻股call，賺左4百萬
超出左公屋資產總值上限(300萬)
而家好驚俾屋署趕走

我住緊3房果d公屋單位
4百萬想買3房真係冇可能
同埋公屋租都係3千蚊

而家想瞞報資產，但又好驚俾人查到，拉Q我

有冇過來人分享下經驗？？
或者有冇人知房署程序係點？俾d建議我？

用咩broker? 離岸點查？

我幫你持有果4m就無事啦

支牛

繼續炒到上1000萬先講

驚閪咩 過兩日輸返晒啦

圖呢

啲錢永遠係支牛就OK, 我都有二千幾萬，扲緊綜援

唔會查？？

唔怕，出嚟買樓

輸多一百萬咪得

一部份金，一部份btc，一部份穩定幣。
done，冇人吹得脹你。

輸番100萬咪得

我都係 賺咗2000萬 不過算啦 間屋要唔要都擺

我執住成億都未怕

有咩所謂，你好快會蝕番哂架啦

此post已完

唔會，我賺左4億都無事。

全部cash out,跟住同小明小強打麻雀，輸曬

之前有po過了，今次真係唔敢太揚，po左圖俾人check到驚真係玩完

呢度癲佬多定富豪多

癲富豪

如果真係驚，全部入利是🧧做財神派曬佢

ALL IN 博多一鋪

成功就買私樓,
失敗KEEP返公屋

今晚大麻反彈, all in佢, 扲住千幾萬買乜鳩都得

買咗間公屋佢咪得

財不可露眼，算啦

唔太明
新手聞fd講就買
咩係btc，穩定金？？

出黎住啦 有錢仲住公屋驚呢樣果樣

過英國。

邊個知
唯有係正account 果邊抽走d錢

射倉

買比特幣同電子美元就ok拉

400萬 邊買得返3房單位

入曬BITCOIN狗狗幣
我估佢D過時法例都唔知計唔計你果D係資產
如果計佢要做好多功夫
所以有得唔理就唔理啦
最好你自己收埋, 佢懶得就懶

我有4億係牛牛都係一直住公屋啦

查咩姐
年年申報㗎嘛
到你要申報果陣都輸返哂啦

驚閪咩

咁你死梗，港共政府已經有哂你資料，諗定搬去邊啦

用支牛抵撚死

點查？你唔出Post鬼知你有幾錢身家？
支牛又唔係銀行
而且股票嘅野今日有四百粒，後日可能GME

我10億

靜啦

咁無事

查唔到架

牛牛，當係大陸資產
政府不嬲唔查大陸資產
你懂的

cash out 過大海輸晒

其實你已經係慫使他人干犯刑事罪行
等報驚L送你一程

查到就會但隨機抽查到嘅機會好低
真係怕嘅套現買金最穩陣

會逼你搬細屋

又唔講
又唔貼
點pateron 你，向你課金學習

政府唔會查牛牛

唔信

Btc = 比特幣
穩定幣 = 同美元1:1掛鉤嘅加密貨幣，可以隨時換返做現金，香港多人用，點買就自己Google，財經台都大把教學

曾經富 依家癲

貼倉啦假膠

咁多真心膠

我20億美金

樓主個名

一律當鳩up冇圖

我都靠gme靠左5

我都靠gme賺左5球

洗乜驚姐 到下次上報時都輸番

酸

原來而家d小朋友興咁樣

出去租樓囉
Take 一部份profits 自己生活用
大部份拎去買etf

現金放屋企！

等我舉報你

咁好搵就買樓
霸住間公屋做咩
留返俾有需要既人

佢未必會查，要查就一定查到

轉IB

暪報之前幾單case 都係罰錢，唔驚啦

唔會無端端查你

d錢一日未放入自已銀行戶口都查唔到(好似係)

你POST地址出來就會冇事。

支牛真係死梗😂

越南盾？

唔好跟我 我死好運

你轉返落香港戶口唔過就得，有錢剩d人咪買車買金

即係用銀行買賣果d就玩L完？？
用broker 就可以避開審查？？

巴打可唔可以分享下 係幾多本炒上嚟？
可唔可以請教下心得？ long call?

連登而家無報警撚？
咁我做囉

抵撚死

梗係唔報
買咗幾層樓都要留住
發財屋喎

Hello 無圖

比圖黎妒忌下先啦

連登2021 第一屆吹水大會上線啦

唔洗聽班傻鳩講咩攞哂資料又盛，你擺牛牛查唔到

我之前炒到1000億都冇事啦
你唔好同政府講邊個得閒check你?

開間公司蝕錢搞定佢，做唔到生意都要出糧，公司戶口出糧比自己。

你知情不報犯國安法

圖都無張，大你20億

認真答樓主，如果你呢一年有曾經喺銀行戶口入過錢落支牛/係支牛轉過錢去銀行，要查你有幾難到時抽中你屋企要查既話，就rip不過公屋資產係用一年嘅平均數去計定係一超就要走就真係唔太清楚

咪撚on9啦
鬼得閒查到咁深入咩

大麻股 跌番曬

係咁驚就去房署out走自己個名，間屋冇你名就得，拎住四百萬出去租屋又得，買個細單位慢慢供自己住又得

過100萬比我 我幫你袋住先

都係嗰句，連執垃圾個呀婆都講緊股票嘅時候，就代表股災近了。

你話我知你單位，好多連登師兄唔介意幫你寫信去房處/房協問

公屋大把人幾百萬身家啦

好驚呀

驚你輸曬返到符合資格

無圖信雞咩？愉景新城都買唔到啦4雞

分開拎出黎咪得

貼倉

撳出嚟收係月餅盒放床下底咪得

搵隻就出業績既細價股 攞幾十萬long call
輸左繼續住公屋
爆升就cash out去買樓

4百萬有排都未爆limit

千其唔好比housing 睇到你一家人總資產
全屋人其中一個有樓，一定會被迫走，除非有樓者甩名
有cash 都一定死緊，其係housing 冇權check你戶口

證券行有cash 嘅，冇必要就批係間行，有必要咪盡量分批回水返去你自己幾間銀行

轉晒去FT
離岸

on99公屋富户無人理

幫你條懶閪fack check咗
送啲錢俾人囉
咪唔使過入限額囉

名稱不符合此po
仲未附圖

你一日未拎出黎都唔係你既錢黎

笑死

會，一定篤樓主灰。

第一件事 一定唔係網上開post

你有4百萬即刻買樓都得啦

咁就4球 所以唔明啲人咁勤力讀書考牌為乜

鳩up師

電匯過去First trade

買金 收埋

放住101萬係我度先囉，到時你要用早一日同我講就ok

派比連登仔

聽日輸曬咪得

Hello moto

拎晒d錢出黎放係屋企咪得，咁on9既問題都要問

千幾萬好少咋喎勉強買到西九四小龍，同廢老迫埋一齊

害鳩樓主 好狗

本身冇人得閒查你 你一post出黎應該有人forward左比房署跟進

我都係 賺左千萬 但好想繼續住公屋

睇返我上個po
係學生關loan + 儲蓄 20萬本
新手鳩買 牛同call
咩係long call？有咩分別？

Bitcoin都唔認可 點會查你
你搵到咁多錢點解都仲係唔知㗎

邊個會知

即刻開離岸走哂佢

咁你可以收皮了

舉報濫用公屋網上表格
填左佢就冇事

留名

大劣人收埋咁多大陸樓都申請到公屋
你果d 不值一提啦

快快脆脆用咗佢 話者幫你洗返白啲錢 我有地下錢莊

二百萬掉入收息基金 每個月都夠交租啦
咪撚禁姑寒

真
得４百萬唔入流

教我點炒
利申公屋

圖都冇張

申請前未資產 就唔可以申請，之後租或買左間公屋 先超資產 會被收返？

轉去first trade咪查唔到

幫屋企人同自己買保險，加大老強，僱員部份
提現
買金，銀

其實我係Elon Musk

bitcoin都查到咁勁？

仲唔移民

你要申報架

屌你老母

本來冇人知，宜家有

捐100萬俾612，就唔使煩啦

離岸咪得

師兄買左咩牛同call

即刻開ib轉倉射過去
離岸佢查閪到咩

用黎買D 藍籌正股

ib都唔係離岸

換曬cash擺床下底

我六千幾萬都未驚

#37

一張圖都冇好難幫到你喎樓主

有無圖 無圖就抖抖

話說我禽日都win左5 億 都係大麻股

重作

擺支牛 唔係查唔到
係唔會主動查

只要你唔比人督灰 政府懶過西咁 撚會搞你咩

on9 原來又係呃啲學生借 loan去炒股既垃圾金融撚，話贏400萬你比啲證據黎證明下先？個個話賺撚左咁多錢，全部係想水人入市推高股價自己收割，屌你老母臭閪

樓主唔洗怕
有白卡房署唔會趕你走
我隔離個阿嬸都成日話自己中左六合彩
對面個阿伯仲勁，話佢阿爸當年帶住100個bitcoin游水落黎，留低左幾廿個俾佢

我反而想知你由幾錢本炒起？

憑自己實力住間公屋 點解要還
最後咪又係益左班大陸閪

我意思係一d佢唔認知既野就唔想理
最好咩都唔好煩到佢
香港d公務員係咁上下

開個離岸得唔得呀

唔會（老實講） ， 房屋署查你既機率分分鐘低過中六合彩

要睇佢屋企本身幾多人。如果無影響都可以除樓主名

講真
你唔報其實無人理你

仲開post咁揚 ?

LM學搵錢

上連登就係為咗睇呢嚟仆街comment

想請問樓主 點樣可以甘岩早兩日預測到大麻股會爆？ 想學野thx

ok 收到曬
扮咩事都冇發生過先

唔敢問身邊d人啊
好驚督灰
唯有上連登問

咪撚益大陸閪

會趕走咩? 唔係最多交雙倍租???

賺咗幾多倍？

佢點查你股票戶口

樓主唔申請咩職津應該就冇事

今個星期輸凸, 老綜都合資格

人生贏家

2000幾萬咬老綜 清有料

轉左炒bngo了，醒你

最緊要係呢點

轉firstrade咪得
真離岸戶口

不過太遲
你依家轉都查到你
只能講抵死啦用支牛

建議你乖乖地拎返出嚟好好規劃，如果唔係一陣蝕曬

樓主拎晒現金出黎/洗晒佢 IS OK

【公屋富戶】公屋居民被揭瞞報逾千萬資產 被判監14天
環球政經 10:13 2021/01/05

自己google

Btw, 你應該坐7日加收屋姐🤣

樓上d巴打話唔會check股票account

買番幾舊金收埋撳番低條數咪得囉

如果抽中你要check一定check哂所有資產

拎幾廿萬買未日call?

用一百萬買勞囉

用一百萬買兩隻撈收埋係屋企

除名算啦

賺4球攞30萬出黎租一年，
下年就8球啦。
除非你只係靠運氣和時勢

不過我覺得係 on9 post.

支那狗抵死，捐一百萬俾國家囉

射倉去離岸啦，唔係咁弱智用銀行買呀？

買樓咪得

咁少錢買乜鬼

唔使咁緊張，如果你唔想俾人查到就一係放係股票行戶口，一係就唱現金放屋企。

買左邊隻大麻股

邊隻股咁勁

開離岸用transferwise碌信用卡慢慢轉走d錢，找信用卡數唔計資產

大把人食緊老綜, 又有幾球晌身, 又話過你知咩?? 最緊要咩?? 全離岸, 講撚完.............

牛牛有二五, 小心, 佢知道你住邊, 一報吋玩撚完 ! 有人咁樣死過, D人話唔會查到係因為佢地未比人二五, 但都快架啦.!!

買金條

唔係離戶就查到 你個證券行戶口唔係你d錢？

係啊 學生關loan + 儲蓄 炒返黎的

收到了 多謝師兄提醒
會逐步cash out 攞返d錢出黎

其實房處好求其 我屋企生意每月營業額幾十萬
寫緊每個月賺一萬蚊 稅都唔洗交 都係住公屋

牛牛有記錄，到時房署問你記錄你點解釋，轉走左都冇用

4百萬係香港乞丐黎

攞黎英國買樓，唔介意住遠少少都有豪宅住。

Kingfisher Close, Esh Winning, Durham, DH7
Offers in Region of
£400,000

買樓洗撚full pay咩 咁多首期都唔驚上唔到會啦

[img]
[/img]

40當400?

14日 渣 唔呃番間公屋就傻

弱智假膠都咁多人理

Lm學搵錢

房處可能
稅局唔會吧？

買返3房單位要成千萬啊
400萬真係少到好似冇用咁
拎住4百萬搬出去，生活質素仲差過住公屋

你冇經歷過 所以你唔會明
你呢d有錢人 永遠都唔會明窮人既苦

已起底

驚咩將d錢唔好放香港就得啦

將公司啲收入轉曬做股票就唔駛交稅Ya

股票就得？

First trade真離岸？

住邊？ 幫你同房處傾傾

on9 唔會check到ga, 利申炒左10 年，户口過千萬

舉報先
玩大佢 , 以後嚴格審查股票戶口收入
賺得多果D等俾D踢走la

你準備俾人發現左就要坐返十碌八碌

係唔敢查

冇錯，ching 識d 野

有時抽查 一俾人抽中就坐監

抽得黎都開左離岸轉走哂d 錢la

有個公屋親友資產都超，無趕走，不過交雙陪租金

拿拿聲套現啦仲等

傻鳩都有4百萬

係米真嫁？？
兩邊都有人講

有心查離岸都無用

如果細個一直住緊公屋到搵到岩岩超過公屋限額，要逼住搬走去買貴價樓做樓奴都幾可憐畢錢一吓冇晒

係。。。
仲要生活質素仲可能差過住公屋

唔洗咁擔心 睇你咁玩法
唔cash out嘅話 轉個頭都已經輸番晒

其實好撚慘唔係迫婚 撚會有人買樓供成世 樓市會升就話啫

換成現金,用藍罐曲奇盒收埋
公屋好多人都係咁

買左佢

入落馬會account

買晒BTC
耶蘇都查唔到

識玩

綠表買居屋囉

你分100萬比我就解決到個問題

學資先咁煩，一毫子都同你計
房署撚理你咩，剩係check 你最update 既數，用電話開個account balance, 簽個名就搞掂

真心？

求教炒股

推

咩係支牛？

支持牛牛

最近仲有冇贏錢？

應該過千萬了

買BTC/USDT

的都想贏400幾萬

GME

買乜好 想賺400萬

是但一隻put

而家買唔買好

買乜

走啦仆街

買乜好

除名咪得

教下我啦

兩年一次審查,輸晒佢破產仲有綜援

學贏錢

換做實股咪得囉

用是但一個家庭成員個名去買私樓先，俾住2百萬首期，剩返慢慢搣都唔會過資產限額